點解呃自己比呃人難咁多

不斷咁呃自己唔鐘意佢，但個心依然好似比人摙住咁，個腦不斷閃過同佢一齊既回憶，點解呃自己可以咁難

慢慢就會習慣

呢個唔得識第二個囉